An撚可能唔明今次LIHKG代表d咩

係班IOS撚11月25號最撚無助既時候
LIHKG既出現幫成班I撚成功過渡
繼續有個舒服既討論區吹水
番工番學搭車有得碌下
唔洗再受早泄既氣
An撚唔明因為an撚仲有得揀
有Dat lihk arc 咁多好app比你地用
你諗下有朝一日呢d app ban晒既時候
逼你用個官方app個感覺
就知i撚今次咩感受
方丈搞得hkg+
An機既app都唔會倖免
唯一既解決方法就係過黎呢到
一個真正屬於我地既討論區

an撚

An撚
比方丈冇理由地bam左幾次ac
最近又比人bam多鑊
決定轉過黎好過

真黑撚大哥?
好似好耐無見

算鳩數啦
我見到仲有人死撐話m版好好用，又話咩高登唔係全部，但會走過黎既人係好依賴forums
呢個咪即係分別囉

我都講小小
高登仔係社運最活躍參與者之一
但個伺服器重放起香港
自輸官司後，一出事就立刻交人
咁根本就置會員生死之不顧
高登唔死，一日係上本作為一個社運平台根本好危險

非常同意

所以覺得連巴佢地肯搞lihkg 都幾有遠見
遲早有一日搞an版apps

推

仲留守係高登果邊既絕大部份都係an撚

其實LIHK 同 HKG+之前都俾佢搞過啦
今次ban得HKG+
早洩要再搞LIHK 真係遲早既事
不如好似宜家咁自己搞好過啦
An俠應該冇咁撚蠢掛

唔好分化 自然dat同lihk會拉客

i mean 拉過嚟

btw覺得dat係幾好嘅app黎，可惜仲係做高登

我都明an撚未必明我地IOS 撚既感受
但希望你地可以一齊支持 lihkg

an機撚

是油？
如果係賣斷佢重有需要出官方app?

有幾個係打手黎
呢幾日不停出post
Oliver 豬腦, 有變態佬呀, UY_scuti , 加賀xx
記得有幾個個名咁上下

高質

Oliver豬腦擺明假膠
係見到有人信個邀請碼可以去便利店買個下O左嘴

時事台變左熱共同青政，人社台，已無用

an 撚要明白 轉過唔唔單止係我地i撚比林早洩搞 而係林早洩會出賣我地全部an撚同i撚 乜野資料佢都會第一時間比黑警 而且密碼唔加密連admin 都可以知道你密碼 係好撚危險 仲有林早洩係唔會咁好心去聽你意見 只會高高在上咁笑鳩你班人 鏈撚住你春代佢就最開心 依家連巴 同望遠 正正就同林早洩相反 有咩事就即刻盡量回應我地 又願意聽我地比既建議去改善個app 黎到呢度搵返10年前上高登果種開心 已經唔係an撚 同i撚 既問題

歡迎an撚

單論介面呢度都靚好撚多啦
（女人係睇樣㗎啦吹咩）
btw早洩幾時開hkg俾埋大陸人玩，咁撚鐘意親共吖嘛 瞓啦柒頭

跪求假消息來源

連巴

連巴好活躍 周圍都見到你
旅行玩得開心啲

an撚路過支持

in here,we are all brother

連尼住巴打，請受小弟一酒

連巴老是常出現

AN 撚，以前做開 CD ROM, 見有新場即入

an狗明白依種感受

所以我已經過檔黎左依到

林早洩攪撚住個冇人既forum過世啦屌你老母

plus仔話去外國發展係咪呢個意思

呢個真，時事台一係互相攻擊，一係散播失敗論調，有時候真係會上到燥

其實呢單野唔好再分咩 iOS撚 同 An撚。

邊個再留係高登就係鬼，林早逝咁樣ban人既處事方式同中共有乜撚野分別？

成班人日日狗咬狗骨

唔好分化 AI團結

所以一出an版都過檔了

都唔撚明 人地唔歡迎你
你仲wear爛塊面番去做乜

我想知lihkg諗住點應對未來官非多啲
而家個server唔係香港

希望更多an撚知道呢邊有幾好，快啲過檔

你估下連巴似唔似早洩咁on9放係香港

支持

望遠
連尼住
高登管理員
有神快拜

過黎呢邊先係天堂
LIHKG先係屬於我地嘅地方
唔洗留係高登受氣⋯
An狗有得揀先369我地
他朝君體也相同呀

不過因為呢個post被早洩Bam左

我係an撚開post叫人過檔都被bam

果邊做cdrom算，五毛打手多到癲

連尼住去旅行就放心去玩喇

好多野唔係淨係講個信字
無論係保障佢地，定係班user

我認為有必要盡快出左方案聲明

你係咪無搞個PHP-eb啦

Android jj

上次殺第三方APP，你估得單一平台奶嘢咩………

an撚表示其實Lihk一早俾早洩搞過

當然而家開過個新既會係長遠解決方法

an撚留名

即係個邊全郭都係垃圾

支持樓豬

利申：雙修

唔知係咪用慣dat, lihk硬係爭d

37728

有啲同感
dat再好少少
不過照樣過咗來
有啲骨氣都唔會留係高登比人當狗撚

依家仲係騎場派

兩邊都有上

不過高登果邊好明顯少左波

好像波台

最聯和波 竟然無咩抽水post

an撚

支持自由競爭

方丈用安桌，所以唔會block

一台獨大永遠危險

android撚here

其實2年幾前都搞過an既lihk

做大個餅

an撚表示明白

之前搞過lihk 啦

呢到順咁多，即使有 dat , 都成日上唔到高登，

既然大半會員轉會， 上呢到唔好咩

an撚
其實我地呢啲日日上高登嘅或多或少都知你地面對嘅問題
果幾日睇住你地倒數都鄧你地煩
而且m版真係好廢，早逝又唔撚聽人講
有得轉我地an撚都仆到去啦
有位巴打話事計，高登仔去到邊度，邊度就係高登下面呢啲問題我地都面對緊

你地而家用咩上？ web?

好耐冇見

黑撚 is just a symbol,everyone can be 黑撚

純粹因為支持連尼住而過黎

正評148>158

老姫認同

比方丈唔知做咩ban左個ac send email又唔覆 屌佢老母又唔認

其實an撚d 高登app俾人封殺過好多次
一係連巴個app 轉個慢d嘅api俾佢用
所以今次先會一齊過黎 以免之後又冇好app用

an撚咪又係照俾人打壓
我宣傳lihkg自爆晒兩個ac

an 機撚
果斷過檔

on9仔有樣睇

全正皮

an機用家

Android JJ
已經決定過檔
唔會再返去

又出現了

垃圾林XX

an機用戶

an撚都有得down 啦
試下就會愛上

an撚

見果邊得返班垃圾會員所以過檔

CD-Rom 報到
一個亂bam 人嘅admin 同正苦無分別
支持LIHKG

計劃通

連巴去左旅行啦

Same here
永遠都唔覆email

執7左佢啦

支持連巴

呢個真

an撚好波

Well said

Lihkg好野

林早洩個陣唔係搞lihk 先咩？
an機巴打唔記得啦？

比人逼到入牆角都仲要屈曲求存
呢世都冇得救架啦
仲幫林早洩做打手果班死全家

你班友都幾搞笑
吹到liHKG有遠見

膠登當年一早開咗
成班柒頭仲留喺賣會員資料嘅高登

唔係話反liHKG
我只係想講好多人都好無知

當納粹來抓共產主義者的時候，
我保持沉默；
我不是共產主義者。

當他們囚禁社會民主主義者的時候，
我保持沉默；
我不是社會民主主義者。

當他們來抓工會會員的時候，
我沒有抗議；
我不是工會會員。

當他們來抓猶太人的時候，
我保持沉默；
我不是猶太人。

當他們來抓我的時候，
已經沒有人能替我說話了。

高汁

屌個陣未有dat
焗住唔撚上高登，悶到

an 撚

希望lihk 會有自由, 仆街早泄亂ban

早洩打手POST 唔BAM....
果條洪非凡禍害咁大又唔理
尋晚不停BAM LIHKG POST
但洪狗個抹黑POST 就永世係第一頁
呢d 人渣論壇留黎做咩

黑撚大哥重出江湖

搞分化未？

點會唔記得

我開呢個post絕對唔係為分化
An機I機咪又係電話一部 屌
只係想講An機巴打都係我地不可缺少既一群
同埋希望大家睇清楚方丈份人
無謂再係個邊擔驚受怕
唔知幾時會比佢出賣
又唔知幾時逼你用個鳩屎官方app
講真 呢邊仲旺啦
歡迎一眾an俠

An撚😎

黑撚大哥

Android 撚揮手，
唔駛再受高登氣

我只係知留係高登果堆一定係港豬
事不關己咁撚樣

真定假 黑撚？

an撚 支持Lihkg即刻轉過來

好感動

咁咪睇到 高登 背後係咩料囉

高登慢慢會變亞視架喇